\countersetSatz
\begin{thm}\label{t:gfs7}
	Sei \jjA{A} beliebig und \gls{g:MaxKonsistent}.
	Es existiert eine Bewertung \jbew\
	sodass \jbell{\jja{A}} = \jjt,
	genau dann wenn 
	$\jja{A} \in \jjA{A}$.
\end{thm}

\begin{proof}
	Sei \jbew\ die Bewertung, induziert durch: 
  \begin{align}\label{t:gfs7Idef}
  \jbeww{\jja{a}}= \begin{cases}
    \jjt, \text{wenn } \jja{a} \in \jjA{A} \\
    \jjf, \text{wenn } \jja{a} \notin \jjA{A} 
    \end{cases}
  \end{align}

	Wir werden per Induktion über die Anzahl
	der Implikationen eines Ausdrucks zeigen, 
	dass \jbew\ die gesuchte Bewertung ist.
	Dazu betrachten wir zunächst alle Ausdrücke mit $0$ Implikationen.
	Das sind die Elemente aus \jsvar.
	Diese haben die gewünschte Eigenschaft per 
  Definition \ref{t:gfs7Idef} und Definition \ref{defn:bewertung1}.

	Habe nun 
	\jbew\ die gewünschte Eigenschaft
	für alle Ausdrücke bis $n$ Implikationen.
	Zu zeigen ist,
	dass dies auch für Ausdrücke mit $n+1$ Implikationen der Fall ist.
	Sei dazu
	$\jjpcibrac{ \jja{B} \jjpcimplies \jja{C} }$
	ein beliebiger Ausdruck mit $n+1$ Implikationen.
	Dann sind \jja{B} und \jja{C} Ausdrücke mit maximal $n$ Implikationen.
  Es gilt laut Annahme
	\jbell{\jja{B}} = \jjt gdw.\ $\jja{B} \in \jjA{A}$
	und
	\jbell{\jja{C}} = \jjt gdw.\ $\jja{C} \in \jjA{A}$.
	Dank Satz \ref{t:gfs6} wissen wir, 
	dass  nur diese drei Fälle auftreten können.
	\begin{description}
    \item[Fall 1.] Es ist $\jjpcibrac{ \jja{B} \jjpcimplies \jja{C} } \in \jjA{A}$
				und $\jja{C} \in \jjA{A}$.\\
					Also \jbell{\jja{C}} = \jjt.
          Aus Definition \ref{def_impl} folgt
					\jbell{\, \jjpcibrac{ \jja{B} \jjpcimplies \jja{C} } \,} = \jjt.
        \item[Fall 2.]Es ist  $\jjpcibrac{ \jja{B} \jjpcimplies \jja{C} } \in \jjA{A}$
					und
					$\jja{B} \notin \jjA{A}$. \\
					Also \jbell{\jja{B}} = \jjf.
          Aus Definition \ref{def_impl} folgt
					\jbell{\, \jjpcibrac{ \jja{B} \jjpcimplies \jja{C} }\, } = \jjt.
        \item[Fall 3.]Es ist $\jjpcibrac{ \jja{B} \jjpcimplies \jja{C} } \notin \jjA{A}$,
				$\jja{B} \notin \jjA{A}$ und $\jja{C} \in \jjA{A}$.\\
					Also \jbell{\jja{B}} = \jjf und
					\jbell{\jja{C}} = \jjt.
          Aus Definition \ref{def_impl} folgt
					\jbell{\,\jjpcibrac{\jja{B}\jjpcimplies\jja{C}}\,} = \jjf.
	\end{description}
  Nach dem Induktionsprinzip gilt dann auch für Ausdrücke mit beliebig vielen 
  Implikationen
  \jbell{\jja{A}} = \jjt
  genau dann wenn 
  $\jja{A} \in \jjA{A}$.
\end{proof}
